荃灣線觀塘線港島線信號齊故障 車程預多40分鐘

港鐵於早上6時宣佈，荃灣線、觀塘線及港島線列車，預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。據悉，事件疑涉及信號故障。乘客陳先生表示，港鐵站內已有廣播，呼籲乘客考慮轉乘其他交通工具。

港鐵於早上6時20分宣佈，由於信號系統故障，荃灣線列車駛經中環站和荃灣站路段時需要慢駛，荃灣線來往中環站及荃灣站的行車時間預計需要額外40分鐘。

同時，觀塘線列車駛經黃埔站和調景嶺站路段時需要慢駛，觀塘綫來往黃埔站及調景嶺站的行車時間預計需要額外40分鐘。列車維持有限度服務。

此外，港島綫列車駛經堅尼地城站和柴灣站路段時需要慢駛，港島綫來往堅尼地城站及柴灣站的行車時間預計需要額外40分鐘。列車維持有限度服務。

三條線的列車，現時維持有限度服務。現時來回中環站至荃灣站；黃埔站和調景嶺站；堅尼地城站和柴灣站，均維持每8分鐘一班車。港鐵呼籲乘客，請考慮使用其他交通工具。現時三條線月台上的乘客較多，候車時間亦會較長，港鐵呼籲乘客，請為行程預留充裕時間，港鐵職員現正進行搶修工作。

中環站滯留中

應該有人玩壞左個系統

開頭以為聽錯，去到閘機前面即刻轉搭的士

mtr食屎， 車費就年年加

真係史無前例呀！

有無連登仔轉發各站實況？

近郊線不斷運人去市區線

又嚟

入左閘先講

仆街，快啲整返好啦，又返工放工時間壞

佢估行程多40分鐘，通常實際上係多幾倍

三線一齊壞撚晒

2粒鐘

一樣年年加價
(政府係最大股東)

彩虹等左15分鐘都冇車 你老味

屌 遲一個鐘先來料 就好看

非行程等2個鐘啦

連登一切有人吹捧港鐵
話係世上最好鐵路又話只係人太多先搞唔掂
唔掂成咁？每個月都幾次跪低？
仲好意思咁自視過高

3條線一齊

齊故障 歌聲放今晚開心唱請鼓掌

今次東鐵終於無事，可以準時返工

電腦大爆炸

最繁忙嗰三條一齊壞 港鐵好野

翻工又遲

太子去九龍塘點

明明就係壞撚左
之後狗鐵只係話服務延誤

三響炮

你唔識提早出門？

文字偽術
正如intern 唔受最低工資法律保障
正苦都係話豁免有關安排

陷港鏟

仲要用xx線a站至b站

唔用xx線全線

頭班車已經奶嘢架啦喎

依度不嬲屌多過吹捧港鐵

旺角東站坐一個站東鐵到啦

壞撚咗導致服務延誤

返緊屋企 直接請病假

巴士又玩野 等架720十世都未到

仆街今日落雨
又有濕滑司機

頂 我筲箕灣去柴灣咋喎
希望無事啦

腳多陣先

標準回應:
你坐過xxx就知港鐵世界第一

係咪夾埋政府試香港人嘅忍耐力？
要洗曬你啲錢，起啲唔關你事嘅嘢，無問題
唔俾你玩電子煙，要食就俾重稅，無問題
今日就唔俾你地搭車返工

係 on9左
本身諗住搭的士去大東北
依加慢慢搭火車
算啦唔遲都遲左

其他同事都上唔到車，老闆叫唔洗返

青衣去觀塘
唉屌

大三元

用強国野，將來日日壞

我柴灣去筲箕灣用左半個鐘

又話信號升級緊？壞嘅密度高到太離譜d維修人員外判晒？

強国野日日壞

屌 有無試過三條市區綫一齊壞

【最新】港鐵：荃灣綫、觀塘綫及港島綫12-15分鐘一班車

一個鐘4班車，留名睇打工仔學日本仔推臨幕門，行路番工

上年新加坡都試過咁壞

以後唔駛返, sosad

剩係識點諗討好大陸
基本質素都未做好

呃鳩人 邊係8分鐘一班 等左成30分鐘

轉左12至15分鐘 狗鐵知奶野

七點去到彩虹 而家向觀塘

reboot啦

港島線咩環境

發怖虛假訊息

三穴齊發

mtr退步得真係好快

中央既偽旗行動

又衰多條紫線

搭船過海

搭巴士啦
肯定有排搞

成個鐘😱😱😱😱
行路都到撚左

九龍灣去紅磡係咪搭的士叫個司機兜路避開塞車好啲

做乜又多條線呀狗鐵

屌你老味 行路軌都係咁嬲

最衰要過海 如果唔係行左路

【07:45】港鐵表示，乘客候車時間可能超過30分鐘，請使用其他交通工具

不嬲壞車寫幾多分鐘都係假
現實起馬係2-3倍

尖東西鐵個邊有冇巴士去到太古？ 紅磡一家好撚多人

個訊號系統搞咩隔一排就壞一鑊金

一定唔只2-3倍

102/102p?

紅磡去九龍灣

行去紅磡搭102 106

左路重玩
利伸：同綠線過海人

7點係滿島東出發宜家仲係北角

港

竟然準時返到工

屯門公路老龍威番次

落車坐巴士啦

但好想射波呀屌 射左連放2日

罰到佢破產啦

搭船過海仲快

好想射波呀屌 射左連放2日

平時笑你地笑到仆街

將軍澳線死埋

恭喜你成為唯一一個

狗鐵

港鐵個延誤時間從來係每站

7點7西灣河上車，就入隧道，非p車。

觀塘去東涌

政府係最大股東 罰咩？

呢樣真 我部門未有人返到
反而隔離部門好似幾多人咁

搭e車

世界末日喇 返唔到工啊

響公司訓都唔得掂

行緊車好似唔使罰

又點撚樣呀屌佢老母！

左手罰右手
打手板好痛呀

天星小輪咩狀況呀？？？

炒撚左條友佢啦

全公司得你返

紅磡日撚日都多人架啦 唔排隊見d人上剩少少位唔再上車就zip埋去先係最快

Fuck u 而家先睇到

搭緊E22
不過觀塘道西行塞緊

咁唔好撚罰lor

美孚塞撚死哂人
又熱

中環站 往返 荃灣站
每12-15分鐘一班

東鐵九龍塘落唔洗扣錢。所有紅綠藍線都免費？

觀塘架架過海爆晒人
諗住搭地鐵一睇連紫線都死撚埋

巴士啦

行佢老母咩

個控制中心係咪痴鳩左線？

最重要三條線，翻工翻學時間壞

又係s字頭間龍頭公司呀？

我完全唔知個班人係shift完等走定真係返到嚟
隔離組好似返shift但完全唔熟

有車都上唔到

巴士保平安

黃線收左皮未 收左番去訓

大驚少怪, 壞車駛唔駛熱門頭三個post都係, 連登仔真on9, 真係未見過大蛇

唔趕時間洋

一陣可能有人跳軌

垃圾

第二位同事出現啦
佢應該都係頭班車朋友

將軍澳隧道塞到⋯

屌你老母
八分鐘一班就遲四十分鐘
宜家十二至十五分鐘一班遲三十分鐘
你老母臭閪 尻up 完未

係就玩大d

來個全線BBQ

點解馬鞍山出富安都塞埋

地鐵為主
Cut晒d巴士線

笑撚左公司得我一個返咗

屌，今日做lab 藍田去hku使唔使3個鐘

利申： 做0930

人流倒灌返新界

遊行丫拿
玩鳩你班刁民

荃灣去北角 食撚正

奇拿大人

九龍塘

諗住北角轉將軍澳線，屌

我巴士

感動既係，仲可以用東涌線出香港

大家去食個早餐先

累街坊

晏就應該翻到工

係呢一刻我反而想死埋東鐵

排撚到紅磡站條龍尾

好彩無事，唔係屌爆佢

鐵路為主唔係問題 問題係你無機制控制到佢

荃灣西ok?

尖咀站去港島多唔多人⋯⋯⋯

帽子戲法

more

返到去應該食得lunch

剛上車，車廂勁逼，見到隔離個男人用下體緊貼住前面ol 個屁股

呢 d 情況真係無得避

多人過平時

屌巴士又塞地鐵又無

九龍灣去灣仔 係咪可以答定巴士

香港人一向忍得
windows 中毒，升級出事，開唔返機，冇晒資料都忍得，區區地鐵停1個鐘點會唔忍得

香港人冇咩唔可以妥協 就係翻唔到工唔得

一壞左咪好似而家咁囉
本來相輔相成，而家直接收皮

搵方法過海再行路

咁遠唔好諗狗鐵

用心良苦咁喚醒香港人

狗鐵都幾支持港獨

巴士30分鐘一班+預塞車
點搭呀

龍頭

實多

慢慢係金拱門食埋早餐先

我係平治街塞緊 但同平時差唔多 尚可接受

路面塞都爆

諗住唔搭巴士 新蒲崗有條線 撞4車

佢同時後面俾個麻甩佬緊貼後面

港鐵4線壞車,料中午前未能回復
20分鐘後港鐵會在tvb 83台進行記者會[直播]

人口多車多係要依賴鐵路㗎啦

唔搭地鐵先岩

仲中午

個ol面都紅哂，雙眼有少少淚水

但我又唔可以出聲告發個男，都唔知有中定無意

逼撚到閪

紅磡站已淪陷

咁快露龜頭 今次大獲？

搭巴士無問題
諗住食個早餐

唔方唔依賴啦而家
慢慢等啦

直接停撚咗佢維修得唔得啊

西鐵沿線翻中環金鐘
可以喺柯士甸轉W1
唔洗逼紅磡

同分數講88

去到邊？

W1? 邊個位

Hku撚 已grad

巴士總站條龍長到夠上2架車
等睇林奠又叫老闆體諒，假同錢照扣

出聲啦仆街

去觀塘坐42c la

老細:今晚ot補番

Dllm等277e 60分鐘一班dllm

彩虹

岩岩前面條女係咁用個手袋磨我條丁

w2轉970

求教
尖咀去香港仔
今日應該地鐵定紅隧？

柯士甸站近膠鐵個出口上地面
好似係D幾

諗起都扯扯地

逼狗鐵定等好 cls

我想磨靚仔多點

西九站

奶共線直達中環

勁塞車

行西隧？順暢嗎？

火車出沙田轉巴士啦 粉嶺公路大塞緊

荃灣去荔景有無事

住旺角 將軍澳番工，係咪踩單車係最快途徑

你都on9，無半個鐘都出唔到喇

山
岩岩係美孚影

美孚去荔景用左3個字

鑽石山點去灣仔

有冇巴打知北角去中環咩環境

西隧巴士973一程到

未見過杏花邨咁多人等巴士

正常上環點都塞
但係點都好過紅隧+告士打道

我由九龍灣番 番到去係咪可以放lunch

想問下東鐵多唔多人 特別係紅磡

九龍塘咩環境

紅磡勁多人等隧巴

終於過左海 而家向北角等待中

等左一個鐘車 仲係屋企樓下

祝你肚痛

想問黃大仙去九龍灣如何？

西隧都塞緊

成班港豬堆曬係車站做沙甸魚
又有d 廢中借機抽水偷拍裙底

東鐵正常

行過去仲好

油麻地去九龍塘情況如何

點壞都好，都係99.9％準時

坐巴士由將軍澳去荃灣，宜家用左一粒鐘先到彩虹，唔知中午前去唔去到荃灣

巴士
最好去紅磡坐107

咁小巴站多唔多人

紅磡同平時分別不大

行路啦

有冇巴絲知道紅磡巴士站咩環境？

住邊， 上左116

閘人唔俾人落地鐵站月台

111/113

全部都是人

咁誇！好多人搭咩？

紅紅紅

107
170

近西隧口就970x

垃圾港鐵，加你老母價就識，
成撚日番工放工時間嚟壞。
屌你老母班垃圾高層。
都係一班廢柴。

小輪過海轉巴士啦

用左幾耐時間

我等緊111

想問下東鐵線行唔行到？

行路好過啦

屌，八點官塘上268c . 八點半先到九龍灣 彩虹交匯處唔郁 巴士站勁撚多人等車

寶林到銅鑼灣 一個半鐘得唔得🤔

幾架巴士都滿左

陳帆指港鐵延誤已要求公共交通工具加強服務

16.10.2018 08:28

運輸及房屋局長陳帆在一個電台節目表示，知悉港鐵今早的延誤事故，已與港鐵高層及運輸署溝通，並要求其他公共交通工具加強服務，紓緩人潮，港鐵亦表示正在搶修。

陳帆回應日前市民遊行反對明日大嶼填海計劃時表示，希望社會理性看待本港土地需要，又批評部分對填海的批評，包括會耗盡儲備等，是不盡不實。

106土瓜灣塞左差唔多半個鐘仲未見到紅磡

九龍塘咩情況
去樂富有冇事

其實我係九龍塘

搭船去IFC轉巴士

東涌綫有無事？

新蒲崗炒左

行路/龍翔道一大堆都上得啦

290

無人想知你grad咗未呀on9

返工時間先黎死

灣仔去牛頭角坐巴士會唔會好d?

其實而家叫人轉巴士都係多餘
我係長沙灣等6D等左半個鐘都上唔到車

行過去啦屌

做乜春

係。

全港各區既巴士站都迫到傻

用埋哂d大陸零件 成日壞

美孚站職員有先見之明啦，一早停左全部電梯，反正都無位落人

好在有你

真係屌一聲

行聯合道啦仲問

屌

已到葵芳

條河童剩係識數下仲剩番幾條頭髮，無野做到

用左幾耐？

好彩冇落雨 如果唔係仆街都唔掂

淪陷了

柴灣去葵芳，要幾耐

超過400萬人順利返工

我要9龍塘去觀塘
宜家喺大學站，應該點做好

係轉信號

今日仲癡線過10號風球

屯公慢車，荃灣西又塞，想轉垃圾港鐵都冇

港島綫一班車40分鐘

當我無講過

去沙田搭89X

呢個真

ABC by 死撚得?

行去新蒲崗搭101

等幾耐都唔會上到車 因爲根本冇位上

九龍塘搭調景嶺線易唔易上車

香港仔出觀塘點睇

唔係hku唔好搭嗲

返大埔轉74x

長沙灣去葵芳點？

香旺紅頂落旺角

中環/香港站有無車去太古？

113 唔會啦 總站出黎頭幾個站

多謝你
含撚啦港鐵，姐係9龍塘站封死哂？

去食個早餐算
on99

klb去上水可以點

喺九龍塘企緊
想返沙田搭89返觀塘

沙田站有88x特快

720 /722

搭巴士啦長沙灣道大把車

37 bus

大撚把巴士啦

長沙灣道 荔枝角道都有

有冇MTR打手 出嚟吖喂

西鐵線出紅磡多唔多人？

有無人藍田站等緊89d

What is 調景嶺線？

搭叮叮

狗鐵壞車又成功撚鳩香港人

277字頭死晒？

九巴 沙田站巴士總站

又講風涼話

搭5號去tst轉船啦

89快唔快㗎，我未撘過

長沙灣廣場/荔枝角站 30

荔枝角道都一樣有

搭巴士
西隧都塞到pk

出到金鐘坐巴士

block 撚柒你條弱智仔
風頭火勢出黎聊交嗌

影衰晒

有無人知尖沙嘴碼頭情況

720p

行去工業學校搭671
(首先要等到車)

好彩今日返2點

特快！！ 好，咁我去沙田撘，希望唔會排死

九龍灣？勸你唔好搭277, 彩虹塞到爆, 我已經塞咗好耐

坐乜撚野巴士
攞正牌遲到
食個早餐先諗點返工啦

671

好慢

條隊有得郁 唔係因為有車 係因為前面有人走
屌 仲開始落雨

上水去觀塘會唔會塞爆

5號分分鐘塞死山谷道同埋理工
同5c行黃埔差唔多

除左恭喜之外我都唔知講咩野好

真係有人專登早咁多出門

無人諗射波？

而家應該搭乜都慢

沙田站坐88x 可以到九龍灣牛頭角觀塘

又落雨
轉巴士都死

醒少少 行去總站啦 你呢個位望到113總站架

加強？你估去茶記加蛋？

60分鐘一班

下次block 人唔使講

又落雨 狗鐵又壞 精鳩彩

認為港人指摘不公道 馬時亨：港鐵服務準繩率99.9%

如果太多人上唔到就行肻隔離搭89x啦 因為88x唔係沙田站總站

己射波

爸打 我官塘去ty

沙田轉巴士，89 89X 88X

啱啱食完個早餐而家諗住射波

吐公見到塞到嘔

有冇人搭40吊一架車都冇

我話你知OK就OK.jpg

講真急乜呀, 慢慢食個早餐仲好

塞撚到pk

今次事件, 相比其他國家鐵路系統
香港人值得驕傲

有冇觀塘線去調景嶺方向嘅情況

慢慢啦，我訓陣先

港島西去西貢 冇巴士 啲線又死晒

返中環，係東廊搭緊780係太古城位置塞緊，返8點9

未出門口見到即刻轉搭巴士
反正都係遲
坐係度舒舒服服等好過同啲呀叔呀伯迫啦

7點8 上水站上277e而家過緊大老山隧道
去緊啟業村 我返觀塘

收皮中

42C

唔係射波，係根本唔俾入閘

下午前返去現下形算啦

好彩金鍾站企左係排頭位

仲磨緊，磨左十幾二十分鐘，個ol飲笠了

開始賣頭位未

呢個時間平時都塞塞地.....

我山竹之後番工都好快 今日反而遲一粒鐘

唔條總站上 幾架都上唔到

自己友
不過係返緊屋企

幫下手磨啦

今日係大奇蹟日呀屌你老母

西貢都出唔到黎

堅尼地城去西營盤兩個站搭左半個鐘 目的地紅磡

720

good 唔該晒!

有機會做英雄都唔做

荃灣站等左差唔多半個鐘終於開到車

可能個男嘅都唔想，俾後面逼住
咁磨法又好難唔硬

返中環係柴灣仲等緊780

111走左六班車 冇埋過站

有沒手足係屋企打多幾場FIFA先慢慢出門

呢條賺錢線平時返放工都上唔到

上到狗鐵 都係每站等10分鐘再開

塞撚到咁記者都去唔到記者會啦屌

好多港島人真係除左MTR, 唔識搭其他野
10鳩幾人問788司機經唔經西灣河......

港鐵夠膽死黎個全餐

地鐵又壞，路面又塞，巴士又上唔到車

已經上咗89x 喺返觀塘站落太好啦

巴士迫到沙甸魚咁

九龍灣

上次係縱向 （南北）仆街
今次係橫向仆街

半個鐘前上左調景嶺往黃埔方向車箱，現在都未開

我有個fd特登搭車去總站上車
三個站左右

西鐵->W1打手

上水番觀塘 仲未出門 mtr定277e好

杏花邨多咗好多人搭118P

本身搭地鐵，見係頭站都冇車咪即刻轉搭巴士

濕滑嘅司機

識搭又點 西鐵 火車要過海既都係晒紅磡

東鐵去紅磡轉101可能快D

想講彩虹上晒客啦

出左閘再入返閘都得喎

利申返緊屋企

有排塞，你仲等緊真係請sick leave 算

仲未有巴士 屌

同埋電車

絕對唔止延長40分鐘車程，我由柴灣到金鐘都用左80分鐘！

係woooo, 點解我諗唔到

好慘

北角電車排到出路軌幾十米

有無番科學園巴打

問港鐵條友 官塘去牛頭角行40分鐘
277e就等60分鐘 未計塞

8點半係中環站

東鐵有冇事

搭T277 7點3上車 行工商區 準時返到

屌你老味 起旺角等左50分鐘都未有車

等咩

笑撚左 巴士全部連車都上唔到

我係111上面，唔算好逼咋喎
不過又好似真係冇停過站

全公司一半人都無

地鐵站咩環境

除非塞左係隧道姐
當個男係冇意
唔係個女做咩唔落車
唔係唸住要趕返工
比人咁磨都ok麻?

硬咗又好難唔射

行偉業街順過平時

有冇九龍巴打報一報路面交通如何

今次新界贏

響FB見到真係好笑

個個都唔識坐巴士，唔識坐西鐵同東涌綫

睇now 九龍塘30分鐘都未有車

番唔到咪請al
做乜係都要番工

巴打住邊

上左車都唔識行

15分鐘一班係咪姐係每個站都停15分鐘

放開個女仔

加價加價

Hr: 9:01
又幫到公司慳大筆勤工獎金
有助整靚appraisal

藍田 依加出左去89d 準備沙田去醫院轉的士

thanks

今鋪真係地鐵瀨屎

cls

搭緊42c 塞到痴線 8點上車 依家仲未到黃大仙

坐東涌線成功過左海

鑽石山塞到拉晒手制，好想叫司機開開門俾我落車食口煙先

不如唔好返工返學

去地鐵總部屌佢老母好過啦

返到去都放工啦

贏乜 唔駛返工咩

返工出市區就賴野啦

射得波都似

荃灣見閘位全部❌晒
即刻去吉野家食個早飯先

sl啊al al咁用架咩

公司比咁撚多錢你 買張醫療卡比你 你唔用對得住公司？

九龍灣去中環可以點？

巴士塞起上黎絕望過地鐵好多

個個走去逼巴士

新界點都係輸家

粉嶺公路出九龍塞到仆街 搭東鐵去沙田站上巴士總站轉九巴89x啦

巴士天星轉船

要扣AL就唔好啦
係月台焗暈咗，又冇時間食早餐血糖低
暈低請sick leave

香港災難

銅鑼灣西行都好多人等巴士

十一六事變

九龍灣站直程唔載客
七點幾個陣龍翔呈祥又炒車
東九變撚咗人間煉獄

荃灣西巴士塞死哂

地鐵一抽車都成千幾人，要十幾架巴士先裝得晒
繁忙時間邊度搵咁多車出黎

W2>W1

喂屌我又係

通番車先再算

黃大仙巴士塞死哂

以前講笑地鐵三大線出事會點
估唔到真係發生

識都冇撚用
而家巴士唔係總站或者附近幾個站搭都唔使旨意上車
我已經等撚左一個鐘

有冇人知尖沙咀坐船得唔得？

攪炒囉 一齊受死

裝得哂路面都行唔哂啦

搭到去太子
但無車+月台多人到郁唔到
想轉巴士但聽講地面都郁唔撚到
想問問點算好 走定唔走

去左長發食早餐了 放棄

開記者會、仆街啦你

紅隧排隧巴過港島條龍排到去對面九龍方向

服務有99.9%架

太子等咗40分鐘仲未有車

我都係...進度如何

彩虹站咩情況..

你老母就50分鐘都未有車
條隊郁緊係因為有人走

會展上唔上到720去西灣河？多人排？

天水圍出荃灣成粒鐘都未到
係大欖塞撚實左

去到碼頭就咩都得

平均每人會遲幾多
諗緊食唔食早餐

屌有個肥婆係對面嘔

人間地獄

等巴士，又企半個鐘 ，上到車又係個幾鐘

企撚到賓周青筋都出晒黎

香港人真係犯賤

壞地鐵就叫人使用其他交通工具,起高鐵又唔咁講

坐緊213X, 個半鐘仲未到尖東

發現香港人唔屌唔得
係撚咁逼 逼到人要出聲大大力屌鳩你自肯停

個黑面神肥佬呢?

42c

牛頭角去HKU坐咩好?

未訓醒

條龍打撚曬蛇餅

得呀
前題係你要去到碼頭

彩虹去杏花搭咩好
彩虹站開番未？

點只40

走堂

半個鐘前封閘唔俾入，唔知開返未

點解東鐵綫西鐵綫會無事

未

炒咗

三大線用同一個30年前開發嘅訊號系統
今次咁死法肯定係個server有事

屌你老味

等到出年

好似係青衣中心出事
應該係前地鐵網中招
前九鐵冇事

重要比錢入閘
痴撚線有冇得回水

等緊42c?

上左5號巴

鑽石山去西環搭咩好
地鐵同巴士都似死硬

屌 好難搞 食完早餐都未入得

101再行上去
不過唔知塞成點

我係條街度睇呢個post一路睇一路笑
d人會唔會以為我係傻架

利申：長沙灣去觀塘
等左一個鐘仲未上到巴士

好誇張 從來未見過

番到公司應該放lunch

歡迎乘搭九龍巴士公司5號線, 本班車將由......

調景嶺宜家岀門去金鐘可以點搭？

363/365 = 99.3%

彩虹巴士出太子都成個鐘
你諗真啲

美孚依家咩情況

唔洗錢出閘架

九龍東塞到唔識行

啱啱喺筲箕灣上到車，西灣河打後應該唔使上

觀塘線都死哂？
我想知太子去黃大仙要幾耐

東西鐵同地鐵三線行唔同system

有，去返counter 同佢講

有無人喺荃灣線？
係我錯覺定點而家好似快返？

九龍塘月台開返未 又一城歎緊早餐唔想白行一趟

八點等到八半一班車都冇

搭小巴102
去坑口再諗

東西信號獨立

等L咗ㄧ個鐘巴士 係咪應該ㄧ早地鐵???????

係

啲人轉晒過去應該都好撚多人

等車起碼半個鐘 每個站又預返廿分鐘

出親事都係世界級

記者會:3線中午前未能全面回復

點解過海冇人提撘船😴

唔使，我搭111
坪石去到土瓜灣半個鐘
太子道唔算塞

屌你老母 以後訓公司算
反正買劏房式新樓都係咁細

牛頭角去中環的士會唔會塞?

本身日日都搭地鐵 今日屎忽痕搭巴士 叫做可以坐住等塞車
利申：大圍出黃大仙

彩虹一帶往坑口方向，可以搭102
我上到車

去定廁所搭113

去到碼頭先算

但都係同樣行 SelTrac 信號系統

MTR個網站話12至15分一班㗎喎

荃灣返美孚，架巴士滿曬直接飛站

W123

89x冇乜人坐

得，但而家多人到人潮管制緊

匯報西鐵,東涌冇咩問題
其實香港人應變越黎越差
寧願死等, 都唔唸下有冇其他方法...

不過, 都係死路一條...

太子出灣仔，有無巴打講下咩情況。

3線齊壞，倍率幾多？？？

英皇道西行塞撚到筲箕灣

港女點樣摩天輪行去PP 牙!

你架的士識唔識飛?

轉船過海好過啦，出到中環果啲720/722應該啱掛

1個鐘前諗住搭113但係爆車

邊到等
唔係長宏真係上唔到

尖沙咀去金鐘跪低咗

度度都塞
變左都無用

長安總站

西鐵係南昌轉東涌線去中環完全無事

上到都冇用 塞到喊
8點上車 依家先到黃大仙
吾知幾時到觀塘

一班入一個

有冇人知荃灣站咩情況？ 搭過海...

機隧天橋塞死
頭先出機隧35分鐘先過歐化

鑽石山站上都爆車

總之今日開車返工

九龍站轉機鐵去中環，完全無人

3串1 fatfat了

行車時間

埋站用得時間多
同埋我彩雲落彩虹都用咗兩三個字

而家上車。。。

KMB

咁我又唔係鑽石山上
後幾個站

港鐵公佈:中午前未能回復

圍sic 通殺

我上咗地鐵，唔係巴士，已經去緊北角

龍翔道塞埋

攞正牌遲理撚得你

唔係用青衣控制中心所以無事

觀塘企左成粒鐘終於上到車

屌中午都搞唔掂

返少半日

真？ 屌
將軍澳返黃竹坑 同左公司講下就先返

等到都唔好搭啦 痴撚線我8點上既車淨係堅尼地城去港大站都用5分鐘，然後卡港大站卡左10分鐘咁樣計落到中環都45分鐘，真係屌佢老母都 on 99
垃圾港鐵係唔係想俾人提早開個年下次真係出下聲大把人幫佢開，做咩要搞啲趕返工趕上930堂既打工仔同學生

九東番中環好撚掙扎 逼地鐵定等巴士

屯門返金鐘 咁啱有事出咗出門 而家食個早餐先

塞左一個鐘由西灣河去到北角建威花園

係用青衣OCC

講到明壞就唔好走落去啦

搭西鐵轉東涌輕鬆過海

美孚巴士站往九龍方向，一帶塞滿轉搭巴士乘客

冇乜，不過紅磡站外行年宵咁撚款，帶定氧氣筒

番11:30係咪差唔多可以出門搭車

開始落雨，仲塞得勁d

果時唔係話東, 西鐵都會調埋過去?

究竟係玩刁民定老細

想知LAR同TKL冇事細節多啲

我見d人話東涌線都開始神神地

961 正常喎

統一去晒青衣行控中心(輕鐵除外)

由深井去觀塘 坐緊Uber塞死左係油麻地

天水圍出旺角 搭鐵定巴好啲

比平時多左成個鐘先返到公司

西鐵轉東涌, 奧運行去旺角

巴士一樣塞滿人

係有KCR原有控制中心做backup

西隧口塞撚到

紅磡亂到癲

我al都無得請都射啦

香港人醒下啦

第一城巴打表示88R無得輸

利申已安坐公司

用左2個鐘先係柴灣去到中環
仲要拉哂繩人潮管制緊

dllm仲勁撚過山竹

塞咗半粒鐘都未入到隧道口

荃灣綫收皮荔景站無乜人轉到東涌綫過海

太子上車要等幾耐 唉

人禍完勝天災

扣勤工

TCL同TKL控制緊轉車客流入

今日坐地鐵唔使錢？？？

喺九龍塘等咗九個字先有一架去調景嶺

多謝巴絲教路撘89x，總站上有得坐住塞
宜家9龍灣牛頭角應該都塞死㗎喇？
好後悔頭先無喺沙田站買少少上車咬

港鐵為表公平
終於搞鳩埋平時好少壞3條線
東鐵西鐵線居民應該好心涼

地鐵青衣嗰邊一壞就得返車站個套後備系統？

太子有架空車

係，仲一坐就2個鐘以上，好抵

將軍澳去黃竹坑 請出招

btw 南港島綫有冇事

你咪算好 我7點零落去用左半個鐘 塞到起商場落 行落去

東涌綫都應該開始調整班次

無

我都準時返到工啦，平時返9:12，今日9:05到，只係比平時遲少少

依家好唔好入太子站?

番mtr?

狗鐵年年加價正仆街

紅磡去尖東線有無問題？

西鐵轉東涌線無事喎

油塘轉綠線都咁多人，綠線死埋？

本身坐27，但full咗
我見95埋站迫埋上去先走到
塞到咁啲車都落唔到嚟

又返工～山竹去又返工～

唔好諗住北角上到車

西鐵到南昌轉東涌轉到香港行去中環有冇得諗

岩岩香港仔出將軍澳，個半鐘，銅鑼灣轉巴士

你有冇睇新聞
死左好耐

西鏄紅磡轉東鐵一個站到旺角東

油塘站咩環境

今日係0.1

嘩，好叻叻啊，仲早過平時到

觀塘線咪綠色囉

觀塘道

將軍澳線好似無事
出到北角轉41A
山路好通暢

南港島無事 問題係落唔到金鐘

屌 彩虹入荃灣 龍翔道塞撚到

打死都食早餐啦
有咩事話地鐵就ok
反正含家遲

深水埗仲有咩方法入西貢

而家先出係咪要預多6個鐘

柒左sor

咩環境
仲塞過放工時間？

跑

正苦工都咁準時

我架111唔停站直去
除左有d仆街唔係過海中途落之外

坐690啦仲保鐵

即刻開始

反正都遲 食撚埋早餐先返去

巴打明白了
多謝你點左條路
不過我都係下就先返去算 平時ot都o夠

有冇ching知東涌綫去香港方向有冇塞

打完幾場fifa
準備出門😂😂😂😂😂

應該準時星期四朝早返到公司

福音
41a
北角往返香港仔
唯一清泉

落到地鐵都入唔到閘 ，嬲嬲地射左波返屋企

行出旺角搭紅van

因為行山路

有冇巴打估到如果旺角九點半想去青衣大概要幾耐?

中環去金鐘嗰段有無塞？

或者紅隧有無塞？

冇事，中環仲上到車
證明荃灣綫冇人過到海

2個鐘

過咗黃大仙好d

北角塞爆人成個站仲留左2個閘可以入
等左幾個字車，出左閘行一陣又入返閘走[sosad

今日人工唔要了

796X>107?

我就係食緊

有冇中環站live
想過海

MK> minibus

坐船啦

藍田去紅磡

啱啱先過彩虹地鐵站

本來好多公司都無醫療卡
你有醫生紙咪俾返錢你

如果有方法去到北角碼頭個面可以搭41a
行山路而且無咩人識搭
唯一缺點係等車略耐

巴士42a

家樂坊紅Van

冇乜 好順利

地鐵有冇話預計幾時整好？

善用港島山路

出中環灣仔可以喺黃泥涌峽轉6號

預計中午前都整唔好

仆街了 唔撚想返

我係黃大仙塞咗半粒鐘
巴打一陣大獲

41a我估1個鐘內

15

唯有搭巴士過奧運搭

深水埗點入中環

有冇人知尖沙咀站有冇塞？

荃灣先去唔去得到荔景轉東涌？

入將軍澳轉綠van

隨時唔止二小時

有巴士去尖碼
就轉船啦

or

有巴士去西九, 就轉w巴

如果215X呢？

筲箕灣去黃埔 點睇？

最新消息：訊號陸續回復正常

無事 而家到九龍

觀塘去中環係咪可以收皮

港島線好番未？

疏導乘客都要一個鐘

搭咗個半鐘 290A由上車一刻塞到而家

#metoo

九龍灣去荔枝角
排左大半個鐘巴士都未有
依家轉返去排地鐵會唔會快d

海路去到北角先

紅磡塞到傻左 閘都出唔到

荃灣入閘機車全部X曬唔比入？

上102/106塞到去紅隧口行過去啦

中環去杏花邨
咩巴士

係得港島線己經整好
但都仲係比平時疏車

IT狗:sor囉, test緊野

北角轉85
cwb轉8

有冇人知樂富站多唔多人

返左屋企柯篤屎再出發
費事陣間塞起上黎

北角轉地鐵？的士？

完成修復，但6-8分鐘一班

港鐵：港島綫完成復修工作 維持6至8分鐘一班車

780/788/789落車再行啦

東鐵轉西鐵

請問彩虹/鑽石山去數碼港點去好

食埋早餐都準時返到

青衣去觀塘？

唔通要飛的去Cwb

北角西行塞左九個字

行路個半鐘番到工 應該行路最快。。

唉,平時大安旨意預一粒鐘夠做,食屎了今次

屌你老母有支那人係紅磡104條隊打尖
屌佢又唔理
搵職員個職員就大嗌 唔好意思下大家排排隊
然後果幾個支那人就衝左上車
成個過程得我同後面個人有出聲 其他冇人理
可以點

官塘行去上水要用幾耐

過海隧道有冇塞
兒家過 迫地鐵定巴士好

電車咗先，路面唔算塞

咁你就行啦

where's wally

Anyway 港島綫優先修復，各新界狗繼續逼

睇完788 完全唔知啲街名地方係邊度
本身住新界

屌塞左係尖咀同金鐘中間
好急屎呀。。。

紅隧口多人到仆街

美孚站去旺角站咩情況

電車路google睇貌似唔太塞車
可以搭電車/10號

上車你就知咩事

紅隧龍尾九龍城

狗鐵話中午之前都唔會恢復住

屌 你放屁真係好撚臭
啱見到你打字po上來

冇用
根本日日大都把local地盤佬集體打尖
冇人理的, 你話佢, 佢仲兇番你轉頭

柴灣去太古 30min already

788飛完公路第一個站落 向後一路直行

搭船啦

咪天真

觀塘綫

綠線正常返未

香港交通正式淪陷

又返工！！

全城烚吓烚吓！

油塘去紅磡,有無計

唔好咁行, 唔識行好係野

電車排到到環球wo

你估係整埋電嘅IT狗咩...

12+15分鐘一班車

屌
不如話完成復修工作 12-15分鐘一班

岩岩綠線最新宣佈要45分鐘一班車

轉搭巴士，西睡都好塞

屌佢老味佢唔撚延長個車費回贈或者減價減返一年兩年我唔屌到佢老母塊西甩皮

有撚排先返到，前面仲有幾條龍

今日全公司唔計遲

其實狗咁樣玩一日可以令全港老闆都損失 名副其實揸撚住全港老闆春袋

預左架啦

咁逼都仲上到連登

完成

荃灣線一個鐘一班？？？

我見facebook電車都排到老閪咁

係大埔要去銅鑼灣，已到沙田，應該繼續地鐵定紅磡轉好

空車啊！！！！

【09:30】港島線經復修工作後，列車回復正常自動行駛，然而，為配合荃灣線及觀塘線嘅情況，港島線服務維持6至8分鐘一班。

超負荷

港島優先回復通車

紅線

常識黎

紅隧口等巴士

有錢人福利

西灣河去中環，地鐵定巴士好

港島人果然優先d

其實都無撚用

港鐵心諗
你地屌完味又係要搭

依家旺角去中環要幾耐

可能啲車長都未返到工

果然優先服務港島人

而家出門口係咪應該正常番

喺車廂焗到暈咁濟...隔離條女啲香水濃到嘔

屌你老母地鐵！我0620九龍塘等車等撚到0645都冇一架車，又話8分鐘一班水鳩人地！

龍翔貌似通返

好彩中環上到935先去到灣仔

盡咗力

45分鐘 行都行到

行去奧運站上東涌綫囉
再唔係咪巴士

Dllmch
返去打多幾場fifa 算😂😂😂

屌我都係

720收左皮

平行時空？

平時都多
今日仆硬街

乜撚野籍口
有好多人港島線來回唔洗轉車
快手出多幾班疏散港島線D人好過啦啦

返東涌 去緊圖方坐

廢既

依家港島線多番少少車 可能逼鐵好過塞車

41A都得
前提係有車

今朝完全截唔到的士 冚曬旗

港豬緊係理撚你死 番到工就得

至少我黃大仙中心見到中快線都無塞 但巴士線就基本上無郁過

傻既

前地鐵最早嗰三條線一齊冧,係咪第一次

奶淡d 香水啦

有無人知 彩虹開番閘未

應該要一個鐘

食緊早餐
反正都遲

mtr

905
去南昌搭東涌綫
去膠鐵站搭W1
求其都數到3個方法

聽完交通
東廊西行塞到去太古城
東隧過海塞到去大老山隧道

收到風有幾個廢中借壞車玩偷拍比人捉左😂

有冇巴打知油塘點？去觀塘

照錶加200上唔上，你唔上大把人上

有撚排等，過完一條又一條

點解九巴app search 唔到路線

要深水埗返觀塘碼頭嗰邊呀

小巴加價 觀塘出旺角$30車
司機要賺首期靠地鐵壞車啦

藍田去觀塘都塞左45分鐘

食飽飽準備彩虹步兵返深水埗

開閘都係鳩企響個月台

屌佢老母地鐵 回咩復正常
10~12分鐘一班>>6~8分鐘一班叫正常?

兩個鐘前出門
一個鐘同上司講會遲到
要遲少少番
點知而家仲未番到
勁唔好意思

正仆街

幾百萬人一齊search
咩app 都死啦😂

你行應該仲快

東涌線清泉

觀塘線咩環境？？

繼番工後又一力作，番工2 快將上映

有冇手足知紅隧巴士站咩環境

預多40分鐘仲使搭你架閪鐵？ on9

唔好，我等左成個鍾都上唔到車，果斷轉地鐵，訊號恢復返

40~60分鐘一班車

綠線無鐵無車, 食個早餐先

梗係啦，黃大仙中心d站應該有幾百人排上車

沖緊去圓方

人潮管制

真

想死

影女？

小巴會快啲？塞成咁，俾多啲錢買位坐呀？

我都想知

荃灣綫港島綫收皮截哂啲人

行過去啦仲搭車

返到公司得幾丁友，港鐵含撚啦

偷拍裙底

拎annual照返去做野囉

出到紅線仆街

去np 碼頭 坐10

多人到，我想入去搭東鐵都唔得

岩岩先係屯公塞到變on9仔

Load耐啲入到

用大陸零件啦，屌你老母

好，即管搏下運氣

自拍呀on9

蝗虫當你班香港人係狗

又整左港島先九龍狗

Dllm藍田連的士都冇

止唔止呀

東廊都塞到太古

大佬地鐵正常？
見佢話6-8分鐘驚驚地

E22 去東涌 阿 在觀塘 九龍灣 黃大仙都塞左個半鐘

比我見到咁 食完早餐番屋企訓教
你地係要排 都唔知排乜9

又話續步回復

紅線尚算ok
綠線真係無得救

早知打2個鐘機先出門口
宜家坐係Starbucks on99

北角轉線位勁多人

天龍國

今日地鐵示威，話唔好得罪我
唔係一獲整死你全港

九龍塘企緊

馬時亨: 我話恢復咗就恢復咗

屌佢老母朝早個陣就話訊號故障6-8分鐘一班
恢復正常都係6-8分鐘一班

全部塞慢線巴士埋站，快線d車飛住去

我見到好多地鐵喺九龍灣車廠

乜嘢叫紅線綠線

企晒係度

卡緊Lk美孚中間

轉西鐵去南唱再轉青衣綫啦

藍田往調景嶺方向塞唔塞

請問深水埗有無巴士出觀塘
我個九巴app壞咗

我10分鐘前係西灣河上車，唔洗等，一落去就排第一行

笑死

而家太子站落中環係咪上到車喇?

6-8緊係唔正常啦

港島綫好順暢

12-15分鐘一班，極慢行使，你坐埋我果份

太子咩情況

仆街 見大堂無乜人入左閘 上到月台好多人

九龍塘去太子要幾耐

其實搭鐵去到油塘過唔過到海

296c

油麻地上唔到車，巴打去邊

紅綠都未得

北角去九龍灣應該搭咩好

寶林出觀塘坐小巴已經返到公司

太子往調景嶺方向

cctvb話冇事

幾點上車

返左屋企打飛機

搶修到聽日

太古上唔上到地鐵
已經等咗一個鐘720

本身就唔應該出門口啦

上到